錢大康：大學絕不容忍仇恨言論和誹謗 自由與責任並存

浸會大學校長錢大康，在網上開學典禮致辭時表示，學術自由及院校自主受基本法的保障，所有自由均受到一定制約，包括法律及人類基本道德所規範，大學絕不容忍任何仇恨言論及誹謗行為。

錢大康又提到自由和責任同時並存，不能夠只在兩者選擇其一，必須尊重其他人擁有同等的權利。他認為，每個人都有責任捍衛其他人抱有不同意見的自由，最重要是必須對自己選擇表達意見的方式，承擔責任和後果。

另外，他指出，網上教學遇到不少挑戰，預期在新型冠狀病毒疫情後，有相當部分的教學活動會繼續在網上進行。

大把支那生係微博話香港人曱甴、要男姦女殺，係咪會追究

Bull shit U
屌你老母 學者風骨蕩然無存

錢大康: I mean 我係共產黨員

唔尊重反政府嘅人就OK
你鬧港共鬧狗就係仇恨言論同誹謗

黨軍大叫香港民族曱甴既時候你去左邊 ?
依加係種族清洗，係敵方仇恨香港民族

但係我真係好仇恨啲支那人喎

叻哥.jpg

自由 笑撚大人個口
文字獄都黎仲係到嗌自由

香港人同大陸人既自由唔同
香港人叫口號都唔得
大陸人拎埋把刀出黎揮都冇事

收皮啦你

賤大康

大學絕不容忍戰犯學棍

班仆街最難頂係滿口仁義道德,但行為就相反

其實真係好諷刺 個班大學高層最鍾意搬「要尊重其他人自由」呢句出嚟 聽落好好聽 道德高地夠晒高
但係永遠受眾都係針對香港學生 當你問佢大陸學生點點點喎 佢唔會有膽量正面回答你 極其量同你講「尊重其他人自由呢句野適用於所有人」

呢樣咪香港最大問題囉

香港人= 三等公民

是否仇恨言論及誹謗行為?

仇恨 ....

黃毓民話過謝偉俊將一啲啱嘅思為套落錯嘅行為係妖言惑眾

我睇唔到我睇唔到 總之唔好屌人老母 唔好叫人死全家 咁樣係唔啱架

支那人